【寵物走私】杭州留澳學生錯信中介 愛犬移民變「被偷渡」

又一單支那人呃支那人，不意外

最好殺埋隻狗
等支那賤畜唔開心

如果係掉返轉就好笑